20中，月入唔過萬4

條路可以點行？
好L失敗的人生！

冇架啦，人地fg都50k

咁我自問又冇資格和連登仔比，個個30cm
唔做野都有人包養啦

我20中果時都唔過萬4

大把人廿歲都係on99返炒散啦

師兄撈邊行

咁唔代表我要開心架，個個諗法唔同😔

真係有咁多返炒散當全職

搵過份工囉

果時撈下D資料輸入工作, 公司懶係話比D project你跟, 查實就係要你一腳踢

找到成早走，就係讀得書少

咁依家呢

我都係搵萬零 唯有返多份part time幫補下

我返足6日，唔想猝死呀！

廿歲 不如搵啲學徒做下囉

唔係20歲，係20中up ...學徒都冇資格